有無暑期工7月中先開始??

唔想CV有空位，想搵份暑期工，但好難搵，要7月中先開始就更加難

ptgf

無西點做

Ptbf

是但返都有啦

做都無人叫

我叫
$1

只做個半月好難搵

$10000/hr $10000/hr

非洲某國家$？

做抄散Lo, 你唔係諗住有internship, office比你返ma

唔係一定要寫字樓，只不過炒散的話每份做一日點寫落CV

點會無

一頭半個月寫黎托
不過你鳩寫話event helper 咪得

ching好有經驗

有甚麼渠道可以搵炒散
人在外國四年，同香港脫節
炒散要唔要面試？7月先返到香港可能無得面?

同問
邊度搵炒散 好似好多伏